「推」發夢時FA懶人包

P牌唔識格式，但覺得好重要。發完夢，發現有好多FA其實遇到傷者其實係唔識處理。唔緊要！我地檢討再黎過。就算唔係Fa，衝衝子同和理非有事都可以學下點互相幫大家。
以下為主要遇到會受傷情況：
1. TG / 中椒
生理：用普通水/ 生理鹽水沖眼。眼係最辛苦，一隻眼合一隻眼開沖會無咁辛苦，沖右眼望右邊，由鼻個邊眼角衝，內以外咁衝，如是者衝到隻眼唔辛苦。到塊面，用毛巾/紙巾濕水同抺，一定要整走d chemical 無咁辛苦。手要洗手，再快少少用隻手濕完水捽手臂。
心理： 好辛苦好痛，衝個時叫佢收埋拳頭，個頭訓係大腿/背包。
2.擦傷
生理：太dirty 用消毒藥水，普通用生理鹽水，最快係痴膠布。
3. 中彈
中彈一定好彈。多數都係yu左。最理數止痛係即時冰敷，用毛巾隔一隔用下凍水凍檸茶凍飲就最快用！
比多少少意見再分享下。

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推！

認真打完無人理

推